唔識同異性溝通係咪呢世唔洗旨意拍拖

由細到大都冇異性朋友
唔慣同異性接觸
莫講話媾 連正常社交都會好迷惘

呻完

同我做朋友

屌

有錢/靚仔

話之你啞 都有女送上門

唔係個個女仔都係咁嘅

得閒搵我

同性都係一個選擇

練番嚟架……

不明則問 不能則學

冇人天生就識同異性相處（應該係）

我諗細個同異性相處係學習嘅好時機
大左相處會諗太多野
奈何我冇

冇咩機會練

咁同性呢？

都ok嘅

咁多藉口就收工啦

你識條鐵咩

Your face your fate

一開始俾一個outgoing既形象人地
d人自然好多野都會侵埋你一齊
跟著你係入面表現得出眾d 最緊要講多d野
你就會學識點樣自然咁同人地溝通
之餘同異性相處 我覺得唔多唔少都會緊張（尤其係你之前好少同佢地接觸）但係你只要表現得casual d 唔好咁拘謹 其實都唔難相處 之後對於心儀既女仔... 等你做到呢步先算啦
加油呀 巴打 如果你需要 我都可以俾到d advice你既

你係想識同異性相處，定只係呻下
問你自己

好呀多謝你
我諗我外表都係正常人
成日俾人以為outgoing
但係我對住唔熟嘅人就唔係太識講野
我又唔鍾意傾無聊野搞到成日唔出聲咁

我樓上打既留言係咪認真左
我見巴打好煩惱 真心打算幫下手俾建議
如果巴打純粹想吟既話 真係怪我太蠢

其實我覺得因為太少同人地交流先未熟
我本身以為一d hi bye fd最後成為左best fd 都係因為對得佢地多
當你想同人地建立聯繫 長期既相處真係一個唔錯既建議
傾無聊野真係睇人既興趣
如果想多d野傾 可能本身你地一定要有d共同話題 之後會易傾好多
有時多d人我就好容易唔出聲 因為懶得理佢地講乜/佢地已經講左
不過我宜家都試下點樣加入討論 由一兩句搭爹到加入成個話題
我理解頭幾次會有d生硬/唔習慣 不過之後就會逐漸變得自然

最近係app識到個女仔一兩日

傾過電話，又text過

但係真係唔識開話題，我都覺自己好撚悶
一世a0啦毒撚，好撚灰

我對同性就得
異性真係唔掂 而且邊有機會長期相處到

text女仔最好唔好問
「做緊咩呀」呢d問題
我係女仔會覺得好厹
建議唔好為開話題而開話題
如果唔係會覺得好刻意
我覺得可以傾到某d野既時候 討論多d
即係由話題拓展 聯繫相關討論 甚至加入d經歷同埋個人見聞
唔好審犯咁 問答形式
最好就勇敢d約人地出街 因為呢步對發展一段關係好重要 otherwise你只會原地踏步

有錯請屌

未試過同女仔傾電話 一定瘋狂deadair
text我同你差唔多 完全諗唔到up乜 悶走人

冇話題一開始又點傾到